被問為何施行水刑 警方解釋只想幫他清潔泥沙！！

我哋手足學到佢咁無恥 可能贏咗

火係幫d狗取暖

洗L你清潔, green object

大話連篇

咁都講得出 服左佢

算啦 對班狗一早冇期望
同埋服撚左佢啲創意